將軍澳線今朝會搭鐵手足入一入黎

睇死去到調景嶺咪又係用人工八達通拍卡，
尋日調景嶺剩係攞兩部？

用得人工閘點解其他站唔用得！

今日會係寶琳調景嶺入既手足
行過試下照拍落封左既閘機睇下係咪真壞

記得拍片！
入到記得起哄叫在場人士跟下

留名等睇黨鐵解釋
推我上去！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

所有綫嘅手足都可以試下
不過最好罷搭啦